點解無人講呢單野？乜撚野事呀楊岳橋

屌你老母咩叫暫緩呀？乜撚野緩和氣氛呀？

澄清左，用錯詞語

今日佢自己拍片解釋咗

［分化失敗］黨媒AM730及中共駐連登五毛：楊岳橋叫暫緩搜捕；楊拍片：我叫停止